<resources>
    <string name="app_name">ICT کهگیلویه و بویراحمد</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="loading">در حال پردازش \n کمی صبر کنید.</string>
    <string name="guide">راهنما</string>
    <string name="guide2"> نرم افزار پیش رو نرم افزار اطلاعات ارتباطی اداره کل ارتباطات و فناوری اطلاعات استان کهگیلویه و بویراحمد می باشد. کار با این نرم افزار بسیار ساده است.از صفحه ی نخست گزینه ی مورد نظر را انتخاب کنید و سپس روی قسمت مورد  نظر خود کلیک کنید.</string>
    <string name="darbare">درباره ما</string>
    <string name="email">اداره کل ارتباطات و فناوری اطلاعات استان کهگیلویه و بویراحمد - حوزه ارتباطی  \nآدرس : یاسوج - خیابان شهید حسین پور (ره) (خیابان سینمای سابق) -  ساختمان سابق پست \nکد پستی: 7591763131

• شماره تماس : 07433224502و 07433228600

• شماره نمابر  : 07433224506  \n طراح و توسعه دهنده: محمد احمدی\n ایمیل: ahmadi.mohammad71@gmail.com</string>
    <string name="button1">نمایش</string>
    <string name="button2">اشتراک گذاری</string>
    <string name="share">اشتراک گذاری</string>

    <!--Drawer Menu -->
    <string name="menu_home">Home</string>
    <string name="menu_category">Categories</string>
    <string name="menu_near">Nearby Place finder</string>
    <string name="menu_favorite">Favorites</string>
    <string name="menu_recent">Latest Places</string>
    <string name="menu_all">All Places</string>
    <string name="menu_setting">Settings</string>
    <string name="menu_profile">Profile</string>
    <string name="menu_rate">Rate App</string>
    <string name="menu_more">More App</string>
    <string name="menu_share">Share App</string>
    <string name="menu_about">About Us</string>
    <string name="menu_privacy">Privacy Policy</string>
    <string name="menu_login">Login</string>
    <string name="menu_logout">Logout</string>

    <string name="detail_uso1"><![CDATA[
        
           <p style="text-align: center;"><font style="font-size: 13px;"><strong><br><font style="font-size: 14px;" color="#7E0933">پروژه USO یا خدمات عمومی اجباری ارتباطات و فن‌آوری اطلاعات چیست؟</font></strong></font></p><p style="text-align: justify;"><font style="font-size: 13px;"><font style="font-size: 14px;"><br>عمده‌ترین موضوع پیش‌نویس دستورالعمل پروژه خدمات عمومی اجباری ارتباطات و فن‌آوری اطلاعات (USO) شامل تعیین ساختار اجرایی و پیشنهاد تشکیل صندوق ایجاد و توسعه (USO)، سرویس‌های الزامی و محدوده جغرافیایی و نقاط تحت پوشش ارائه خدمات و نحوه قیمت‌گذاری ارائه خدمات و چگونگی نظارت بر فعالیت‌های مربوط به USO است.<br>به منظور تحقق موارد مندرج در بند «ط» ماده ۳ قانون وظایف و اختیارات وزارت ارتباطات و فن‌آوری اطلاعات مبنی بر توسعه و ترویج ارتباطات و فن‌آوری اطلاعات در نقاط مختلف کشور، الزامات دولت درباره تسهیل و تسریع دسترسی به خدمات مخابراتی، پستی و فن‌آوری اطلاعات برای هر یک از آحاد کشور در نقاط روستایی و دورافتاده و محروم، برای اولین‌بار در سال ۱۳۸۹ در دولت اجرای پروژه تامین تلفن ثابت خانگی در ۵۵۰ روستای محروم بالای ۲۰ خانوار جمعیت از طریق مناقصه دو مرحله‌ای به بخش خصوصی واگذار شد که کنسرسیوم فن‌آوا به عنوان نخستین مجری در سطح کشور انتخاب شد و مبلغ پروژه در فاز اول بالغ بر ۶۲۲ میلیارد ریال و در فاز دوم (افزایش ۲۵ درصد قرار‌داد در حدود ۱۵۵ میلیارد ریال جمعا ۷۷۷ میلیارد ریال است.</font><font style="font-size: 14px;"><br>با نصب تجهیزات و راه‌اندازی تلفن‌های ثابت خانگی در محدودهٔ ۵۵۰ روستای محروم ۲۰ خانوار به بالا با سیستم WLL_GSM که با افزایش ۲۵ درصد موضوع قرار‌داد در فاز دو جمعا به ۶۸۷ روستا خواهد رسید، با اجرای این پروژه بالغ بر ۲۹۶۸۳ خانوار با جمعیتی در حدود ۱۳۳۵۴۶ نفر در روستا‌ها از امکانات ارتباطی تلفن ثابت که تاکنون از آن محروم بوده‌اند، برخوردار می‌شوند.<br>برقراری سیستم‌های ارتباطی در روستا‌ها دسترسی به خدمات ذیل را نیز میسر می‌سازد:<br><br>&nbsp;&nbsp;<strong>&nbsp; توسعه فضای دولت الکترونیک و ارائهٔ خدمات الکترونیکی در روستا‌ها.<br>&nbsp;&nbsp;&nbsp; ارائهٔ خدمات ارتباطی و فن‌آوری اطلاعات به منظور فعالیت‌های اقتصادی و اجتماعی موثر با هدف کاهش مهاجرت از روستا‌ها و ارتقاء سطح درآمدزایی روستاییان.<br>&nbsp;&nbsp;&nbsp; ایجاد قابلیت ارسال فکس.<br>&nbsp;&nbsp;&nbsp; پوشش تلفن همراه مشترکین سایر اپراتور‌ها در روستا‌ها.</strong><br><br>مدت زمان اجرای پروژه درفاز اول هشت ماه، دوره پشتیبانی و استمرار سرویس‌دهی ۱۰ سال است و بنا بر اعلام با اجرای پروژه‌، اشتغالزایی مستقیم در دورهٔ اجرایی و دورهٔ پشتیبانی و سرویس‌دهی پروژه‌ به میزان ۴۶۰. ۰۰۰ نفر روز خواهد بود (با توجه به اشتغال ۵۷ گروه پیمانکاری و نیروهای شاغل در بخش‌های نظارتی و ستادی و ۱۰ سال دورهٔ پشتیبانی و نگهداری.)<br><br>اشتغال‌زایی غیرمستقیم در طول اجرای پروژه نیز‌ ۷۱۳۰ نفر روز است (افرادی مانند دکل‌بند، کارگران ساختمانی، رانندگان وسائل نقلیه و… که در رابطه با پروژه به صورت موردی همکاری کرده‌اند).</font><br><br>کلیهٔ فعالیت‌های اجرایی پروژه که اعم از نهایی‌سازی محدوده پروژه، تدوین طرح تفضیلی بر مبنای فن‌آوری اطلاعات، تامین دکل‌های مورد نیاز ایستگاه‌های BTS (از طریق سه شرکت تولید‌کنندهٔ عمده داخلی) تامین تجهیزات خارجی مورد نیاز اعم از سوئیچ مرکزی (CORE)، ایستگاه‌های BTS و HUB مرکزی، انتخاب پیمانکاران داخلی جهت فعالیت‌های اجرای سایت‌ها و فراهم‌سازی بستر ارتباط، حمل، ترخیص و تحویل تجهیزات، نصب و راه‌اندازی، آزمایش و تحویل در یک دورهٔ زمانی هشت ماهه انجام شده است.</font></p>
    ]]></string>


</resources>
